369268
2696
Cuốn là nhiều bài tập tổng hợp của kiến thức giải tích lớp 12 , có nhiều dạng toán được nâng cao nên đồng nhất việc ghi nhớ của học sinh , bài tập có giải toán nên dựa vào đáp án mà kiểm tra lại quá trình làm bài của mình , nội dung hay , thiết thực , bổ sung vào các sách toán hiện nay , chữ in rõ ràng , không bị liên tưởng đến kỳ thi nên bớt đi áp lực phòng thi , bìa mềm đẹp , không bị quăn nên dễ di chuyển .
4
402468
2016-01-15 14:29:20
--------------------------
